琴日出街吹一吹風即刻感親

屌你老母天文台

你廢

多謝大交合俾個sick leave你啦